[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(133) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

Nplm

nplm

會長

貓貓罐罐？

無人鳥我

洗版師

達達包剪揼真心成日輸

笑咩

宇宙

達達

同小鬼一樣

女戰神

偶像不會猜拳

畏高 不會流汗 不會猜拳

書左手

巴鈺

藍隊
達達

廣東話？

唔好意思

又似有 順 啦

學阿公

你的背包
張圖

係

但都係出兩張

又猜輸

紅隊勝算最高得猜拳

簡嫚輸

成枱冧晒

笑咗

雖然比賽開始好短
但其實好好笑

讓你玩個夠

同意

勁大

咁大

但可能最後都係冇錢拎

咁又係

戰神回來

佢撳住張檯

笑死

pair K

超lucky

pair K都唔夠

2對

誰是白痴

巴鈺 白痴

出兩張 點同花順

有個5已經得翻一半機率中

拍左咁多集
巴鈺究竟贏過幾多集

好似兩三集

光漢

兩集？

長期十萬長期蝕

賭贏咗

家漢

咁電視台仲有預算

書 鳥事真係大突破

頭先巴鈺有點似泱泱

雙姑頭?

真

對

聽晚 嬿窩電視台：

22:30
植劇場：戀愛沙塵暴 #02

00:00
月村歡迎你 #06

其實 我冇你想像中咁鍾意食譚仔

譚仔

THX 耀

你咩事

之前嗰啲集數都有幾個鏡頭似

鳥事 其實幾好睇

第6集開始已經出到D端倪

早

冇人？

有人

做緊咩

去街街

冇人講嘢

嬿窩

日常

火化中

今日唔係忙咩

依家夜晚先活躍

遲d佳嬿嘅劇播
就全日活躍

有排等

好快第3季

忙完

你又忙完？

係夜晚都唔活躍

嬿窩影院

3/12
可不可以，你也剛好喜歡我

3/19
回到最愛的一天

放緊假

星期六先放

好快到

仲有成幾日

點解無啦啦會睇about time嘅

有你咪活躍

一直都未睇
前幾日俾朋友叫我快d睇
唔知你地介唔介意陪我睇

今晚 嬿窩電視台：

21:30
植劇場：戀愛沙塵暴 #02

23:00
天橋上的魔術師 #06

00:00
月村歡迎你 #06

得一個人活動叫自high

無唐僧 無嬿窩

當然好似係感動戲嚟？

唐僧原來咁重要

平時得我自high

嬿窩走光圖

喺出面見到王詮勝

佢走失咗

好想拉番佢入嚟但嗰個post唔適宜咁做

我地等佢

係緣份

有次見到鳳南全智賢

前日問有無台版嘅
都唔見咗

可能睇緊

有咩，唔記得咗

睇完要入嚟

咁快唔記得人 唔怪得要走

哭了

見唔到你個cm

他哭了

要記晒成屋嘅公仔名

金老師

地獄料理

因為他們不熟

我笑左

她們創業的那些鳥事 #07-10

比賽開始 更新到#11

條女真係

佢呀媽真係

恐怖情人

條女極品到

最估唔到呢條線之後又幾好睇
開頭以為只係mk妹倒追名校生

打蚊子?

最憎聽到呢句 對唔住大晒嘅話我殺你全家再道歉咪得

老鷹

23:00
天橋上的魔術師 #06

條仔話冇興趣

未睇第五集
但希希首小心翻閱好好聽

真的！

帶來的 被帶走的
誰能夠完整留著
與時針翻閱著生命
才明白那模糊的曾經

即係有

條仔反應最真實

出事了出事了

似我哋喺嬿窩咁自high

家漢來了

副會長

下集更精彩

第一次睇老妖個過場
整得好靚

希希個mv
見到少少佢哥嘅故事

粗口急口令

個傳聲筒

盲了

佢哋

頂

個電話係咩事？

感覺好似喚醒佢內心咁
性別認同嘅問題
佢打俾另一個自己咁

個魔術師有點恐怖

有啲睇唔明

我都唔太明
但好似講緊佢性別認同嘅問題
頭先俾人恰嗰個
就好似係佢如果承認之後嘅反映

佢媽講嘅嘢

嗰個年代仲係覺得係病嚟

也是....

去99樓

要去99樓

睇埋下兩集預告

死了嗎？

00:00
月村歡迎你 #06

wtf

阿建

呢集幾好睇其實，上兩集個調反而好奇怪，同一二五六集完全唔同，好格格不入

聽晚木曜

唔知播咩

真係

見人話呢集最好睇

上次電梯好悶

下集
睇小心翻閱個mv
有佢媽派傳單 尋人嗰幕

呢集真係好睇其實上集都好，但個風格唔太夾

唔知係咪突登咁樣唔連住個風格
但都帶到嘅係嗰幾個細路
佢地無變

嬿窩電視台 節目表

今晚

21:00
木曜4超玩

23:30
植劇場-花甲男孩轉大人 #01

星期五

21:00
綜藝大熱門

22:00
未來媽媽 最終回

23:30
可不可以，你也剛好喜歡我

感謝播放師

小海

恩恩

但佢都夠膽去

咁應該係戲劇內容入面帶，但佢反而係成個氣氛都好格格不入

食龍眼

唔怪得啲人話喊
不過我仲未到嗰個情緒

多謝你

唔知佢地想點

實係爬到啦

上集真係比較感動
今集還未到有情緒
可能下集講到搵佢嘅時候
會比較大感覺

Spiderman

對 上集好慘
下集應該仲慘

實係接到啦
仲要無事

吓接實？

準到

接王

戰神達

佢曬鹽浪費晒，臂力勁到起重機咁

還有等阿建回來的

瞓仙返早

早抖

晚安

迪哥

星期六放假咁正?

Long time no see

嬿

窩

已

死

潛

做咩？

我㩒錯咗
常用嘅喺隔離

笑鳥

又潛

我以為感動到你唔鐘意
因為會喊

唔係啦 你見我睇等一個人咖啡都喊就知我淚點低 呢套又係要擺定包紙巾喺隔離

每個人淚點唔同姐

又死

余靜已死

不會不會

post頭相

忙緊忙緊

加油加油

已收工

補完習

今個星期六
第16屆KKBOX MUSIC AWARDS
1900-2230

兩位辛苦了

但盧耀放假都救唔到嬿窩

I am ready
明明一開始知道係一月既事（？
咁快又到呢日

嬿窩要人齊先救到
一個都不能少

係！
過得好快好快
我仲拎定假

就快到木曜live

又拎

睇完唔洗即刻瞓
諗起上年金鐘 第日請埋假
真係興奮到瞓唔到

你仲要等埋芷涵番屋企先有得訓

心痛死我地啦

人地要拍拖

多謝三鳳團隊 光漢 同埋靜雯take care佢
仲有達達無限嘅support

好緊張

你又咩事

緊張在於唔知有冇收到

希望有
百祥講完之後
達達佳嬿收到 一定好感動！

多謝百祥

帥爆

想買

可以同佳嬿嘅雜誌放埋一齊

趕得到返屋企睇

yaya

你會唔會播 好似唔吸引
有套係咪有貓

戀愛是科學 會睇睇
係呀 都嘛是你的毛
有魏蔓 @小朋友

要唐僧再世先得

偶像不打噴嚏

密集恐懼症

佳嬿每朝連打10個噴嚏

好想聽

你每朝打幾多個黑痴？

一時時

我之前睇過 但淨係記得小鹿亂撞

21:00
木曜4超玩

早幾日ig見kid 整頭髮

套買屋記 仲未上

Kid件衫

鼻不好

我有我有我有

覆錯位添

我好易鼻塞

我冇我冇我冇

無就好了

好眼瞓 瞓得未

就瞓得

看禮物！

我都冇

咁快

天竺鼠好qq

Kid

拉什麼

沒有

邰寶

希望達達會收到

邰哥的小太太

可能私底下已經收到

可能下下星期
佢地今日仲要要讀埋上星期抖內
下星期又...

達達走唔甩

但我都有寫信比佢地
可能未排到我

想見你拍電影版！！

終於來了

派派返台灣之後 開心好多

達達學完 返去煮俾佳嬿食

達依套衫
以為睇緊畢國健

達

帽都似
變白色就係

好開心
佳嬿拍完劇可能就拍電影版 定其實係準備緊想見你
之前佢話會拍電影可能就係想見你
派派瘦左好多
個時仲del埋通訊方式

如果係嘅話
真係好開心

但都好想知劇本會點寫

阿部切嘢好牙煙

我覺得會係平行世界

阿公

都有機會
如果再講子維雨萱
唔知點寫落去
好易破壞成個故事

呢啲湯一定好正

好驚魚鱗

會卡喉嚨

偶像怕燙

會反胃 食到

可以吃東西爹斯

雪糕

偶像好勁

水蜜桃

壽司Cfu？

好似好好食 水蜜桃

真的
第一次做到九成

嘩 咩事

法式料理

咁耐都唔約鳳南小隊

下星期祝方明達生日快樂先

咁嚴重呢個真係冇留意

祝畢國建生日快樂

同時又可以俾個ending比佢兩個而又唔會影響舊故事

等佢地合體好耐

真的
多一樣嘢期待了

情趣內衣

個業配CLS

佢地拍業配真係好勁

木曜特色

佢係條片講

直接讀真心CLS

唔知睇到電影版先定係你的情歌先

希望佢唔會再過去

香港上先講

係你的情歌特別啲

陳同佳去到台灣先

咁我估你的情歌先

其實未有新聞出到嚟

但派派親口講

達達完勝

百祥D 9up真係好西利

如果年尾出既話可能就同媽別鬧了差唔多時間出

對呀

似 春節/214

想食牛扒

塊豬好似好嫩好有味

我都想試吃

達達又猜輸

達達猜拳

好正

偶像不能猜拳

好食到叫佢達達

超想食

走開啦

唔知係咪比列剪

會有咩分別？

達達啲位係咁話好帥
之前貶眼都係比列剪

眨眼

好似係佳君

阿部

好抵食

318

穿游泳褲

錢櫃有清潔人員

達達會怕

上年現場睇好正

先把頭髮剃掉

Rubberband
我係民宿睇live

再貼回去

佢應該好苦惱著咩

不穿比較好

G持

11週年加價？

好記得佢哋唱完有人大叫香港加油
然後有人回

達達擰頭

好想睇現場

啱啱返屋企
追唔切直播
係咪仲未收到份禮物？

未啊

正日

新山陳百祥

希望
唔知佢地有冇時間拆禮物

要睇下kid點玩

邰哥踩我

木曜之後
花甲男孩轉大人 #01

一日坤達係咩意思

Hello

我諗體驗佢一日生活
之前有人話拍一日坤達哥老婆

卡咗？

做室友

佳嬿

達叔

柯達後援會下星期全面進攻

Anyone follow

師奶殺手

奶油派贊助金

好大壓力

用達達啲角色名抖

講左一個月

Netflix終止香港公關工作, 不再看重香港市場

畢國建

我多數都轉vpn睇Netflix

same

全身抹滿奶油黃蓮粉

ed

Michelin廣告

玩很大成日玩黃蓮粉

雪寶

叫盧耀芷涵

鹽水峰炮

玩很大 唔飛外島的話 kid一定嚟到

支持

支持d咩

有無得佳嬿救達達

今日應該要抖內佳嬿救達達

Kid痴q咗線

注射疫苗

新冠疫苖係咩事

等左好耐

達達不安

Rip

鏡頭白埋

Same

我個frd都等咗套justice league snyder cut好耐

有人叫佳嬿去

看個屁

佢話 不會

雖然知道係無可能

聽晚

21:00
綜藝大熱門 家人猜歌王

22:00
未來媽媽 最終回

23:30
嬿窩影院：
可不可以，你也剛好喜歡我

我用方明達
芷咸男友用畢國建
大家會唔會跟

有人同我撞用畢國建

咁有緣

願命運 許給我們最初的溫柔

咁我用慕思明

我用趙士齊

聽晚

你認咗

yeah
我都有睇

yeah
祝趙士齊生日快樂

你有

好睇

還是我們交換？

唔識紫咸男友

芷涵知道你否認會傷心的

唔識佢

本身因為達達先睇
但發現劇情仲好睇

原來係嚴正嵐

同住

不換了
唔想同芷咸男友撞

邊個嚟？

定你想要明達

最尾嗰集好緊張

海芬同王彩樺都做得好好

我用趙士齊就好了

仲好sad

奧客

好
我 方明達
芷咸男友 畢國建
宇真 慕思明
副會 趙士齊

你做咩改我啲野

阿公係米佢自己演番?

都未走

移黎移去係米仲衰

你好衰

好似海芬

佢地迷信

佢係海芬

但又少唔似

個個當佢係男

又係依個人開既post
佢成日開既post都係嘩眾取寵/冇fact check，求其up左出黎先

做咩突然彈依句出黎

頭先木曜抖內有人講

咁隨便比人入去睇

扮咩

無留意

佢長孫但係細過工程師果個?

應該係

咩說話

似計輩份唔計年紀

我諗佢地咁傳統 會係

邊個會想嫁

呢個二哥真係好黑人憎

嚴正嵐 同 劉冠廷 都認唔到
d造型做得幾好

老二叻過老大 一定有矛盾

戲劇都係咁編

反正應該很快

播曬出黎...

一講盧廣仲
就會諗起吃早餐

有好多好多早餐在這裡
在我們最熟悉的早餐店裡

嘿 吃早餐阿！

凌芸有唱

不孝

呢兩個之後

謝盈萱

辣

一集咁耐嘅

八十幾分鐘

個半鐘一集

瞿導

電視台播就10集

植劇場全部都好長

估唔到都唔錯
原本冇諗住睇

餐車 #09

呢套好好睇

頭先想放棄

可能太夜播
下次早d

9點9 正場岩曬

少眼訓

多眼瞓瞓仙

早抖阿早

@肺花巴
最近食咗咩？

你 最近還好嗎？

忙碌嗎累嗎 心還會痛嗎

我無留意user

但篇文係游大東打
不過香港有收費電視台
又好難每Netflix 會在意個市場嘅

我認得佢開既post，d風格永遠係咁
同埋依個user入過黎依度

sorry大家 我下次會睇清楚user

唔洗sorry既我見到係佢就講幾句啫
我覺得Share佢既 post冇問題

完全唔記得佢入過嚟
不過我無咩留意佢個名 同佢嘅post
之後會記得

魔術師有冇第6集

祝三月壽星生日快樂

節目表

今晚：

21:00
綜藝大熱門

22:00
未來媽媽 最終回

23:30
嬿窩影院：可不可以，你也剛好喜歡我

謝芷涵男友

日日死

幾時復活

join唔到 嬿窩唔好死

可不可以可不可以同未來媽媽調轉？

推
最衰冇得pin兩個message

未來媽媽好似係live黎

死定了

可不可以正喎 睇完與惡幾鍾意陳妤

幾鐘意睇佢
愛重來 沙塵暴 我們不能是朋友

復活節快樂

靜過余靜變余靜靜

準備去上堂

食粥。

Robert go

碎粥。

好味

咁夜

邊度

咁算啦

係旺角食。
今日好熱呀。

粥唔太好食。

喺office凍到仆街
咁熱食粥仲熱

咩joke

碎牛粥，D牛肉真係碎到係一個 joke黎。

係，食到我身水身汗。

熱唔熱啊～

冇食過碎嘔粥
係咪即係肉碎粥

你著短袖衫未

我仲著緊hoodie

其實我都係

2021公視史詩旗艦戲劇 《斯卡羅》

夠熱，但味道差D。

加啲胡椒粉。

碎牛粥D牛肉好多時都碎到睇唔到既，一點點咁。

直頭開冷氣喇。

hoodie都有短袖架，關咩事。

識食。

咁係肉末粥。

咁嚴重
你仲怕熱過我

肉末粥反而未聽過，去食粥都唔見有既。

個樣睇落以為幾夠味

你呢碗咪係。

古天樂個廣告 煩撚到

盧耀嬲咗

推

睇到嬲

芷涵氹番盧妖未

21年有咩新歌

wa R到佢拍手遊廣告 咩事

真心好撚煩

一轉5次

煩到

歲月如歌

未來媽媽 最終回

十一點半番黎係咪岩岩好?

會唔會放上drive?
我怕我捱唔到23:30 就瞓左

會

感恩

三立咩事

做咩

頭先賣廣告 之後一秒都無 就繼續做
十秒之後 又賣廣告

23:30

stand by區

stand by 區＋1

睇完精神晒

一陣睇

哈囉呀寶等你下課～

立芳條線真係好好睇

一日系列都認唔到
估中佳嬿快過估中自己

好肚餓

保持樂觀與開心，這是坤達覺得自己和過去最大的成長與差異。最後，就用坤達的話來當作結尾，「即使有不完美的事情，那也是你的一部分。」如今的他就像破繭而出的蝴蝶，在最舒服自在的地方，展現出最美麗的羽翅。

佢兩公婆

「即使有不完美的事情，那也是你的一部分。」

返到屋企食d嘢

「不管明天發生什麼事情，一切都是最好的安排。」

兩個樂觀同且行且珍惜嘅性格真係好夾

有點感動 今集未來媽媽

返去食蕃薯 食自己

聽晚睇

加上遇到對方影響對方變得更好

大蕃薯

阿媽好似樣冇變

幾好睇好過唐僧

我對個結局好滿意

其實我有入場睇
但都想睇多次

大學

陳妤呢個造型咁多劇中最好最襯佢

諗起羽光

真係運動選手

我是國手你懂屁

個大姐大係李杏?

呢part我笑到傻咗

我地都有討論到
見新聞講應該年尾/出年年頭會上映

樂樂

嗨

好期待

4/2 會播 《腿》

你的情歌呢.....
唔知幾時先有source

呢套野又有幾套戲既影子

三缺一，慘過乞

兩套明明都係甲上發行

親自dm埋導演都未上到

佢始終想上銀幕賺一筆先

分分鐘想見你電影版都睇埋都未睇到你的情歌

支那上極都未上到

真。崩潰

喜碧

要等陳同佳過去拎

等到2046

御姐

黑道的告白方法

SUSHI = 程予希

承認真的有那麼困難嗎？

load左陣
有聲

我唔明

你是誰 教我狂戀
教我勇敢的挑戰全世界

五月天演唱會hebe有feat愛情的模樣
頭幾句係改編歌詞

今日沖涼嗰陣聽完

我做不到忠粉了啦

呢一part陳妤滴眼淚同表情

不會不會 你聽既次數未夠一百次姐

我都唔係 淨係聽開呢首

哇 師娘嚟㗎？

你真係好好

係阿

第一次睇佢

客串

所以最先搞掂佢果PAIR先

我覺得佢呢pair最好睇
仲好睇過男女主角

好慘

屌好柒 我個好慘覆錯咗喺出面

笑死不過唔緊要 幫佢推下

好多人都試過

妖 八卦嘢唔建立捷徑啦以後
我明明想覆情情

無事的

笑撚死

極道大姊

點解冇果籃

我得呢到同木曜同捷徑

有D牽強

係 佢後面兩條線好趕時間

我試過幾次覆咗喺疫情post

我都覆錯過兩次

最尾其實OK

但我啱啱覆錯嗰句嘢係可以適用嗰個post

慘字姐

我其他post唔出聲的

好文靜

Matzka

我喺疫情post屌鳩唐僧畀佢哋派咗十幾個膠

MATAZA

笑左

頂
想睇

補一個比你

你慘啲

慷慨嘅獅子男

早巴都有老貓燒鬚嘅一日

我估救果個係陳妤

首歌好熟

Gem嘅很久以後

。。很久以後？

Gem

記得佢mv喊咗

竟然....

原來又係反轉劇情

係咪估唔到呢

咁鐘意筱湘點解又要同伊靜一齊

唔錯

都算有亮點

係.....

幫手扮

冇同

佢有阿，後尾咪錫咗佢

因為覺得筱湘唔會鍾意佢？
好似讀高中時咁諗

以為係佢

以為你睇過

食蛋糕嗰到 點會以為係佢

冇

不過FEEL到男既係享受個MISSION既過程 唔係結果

我都以為好多人睇過
睇嚟得我哋兩個睇過

配合演出

一係有酒精
一係自己都想試

我有諗過買，但係本書好似唔係講返套戲

見你話最尾其實ok

演視而不見

又係SHIFT曬個重心係女度

男既就係鋪梗

祝好

唔好逼一個最愛你嘅人即興表演

改篇

先有呢套散文

第三PAIR

又比妳搶先一步

諗返佢一開始同sushi講
承認有那麼難嗎？
佢地自己呢

跟住大鶴 都係中意陳妤?

如果佢哋知邊個係唐僧一定會一齊屌

激動得濟

你做咩唔叫埋佢地入嚟

唔係，只係打下sup位

追火車

佢哋係時事台常客

佢有留位 想寫

又係呢啲劇情

入嚟一齊屌唐僧

佢哋要去其他post屌政府

再加埋就太多 佢都係做sup位算啦

我都想要個青梅竹馬

似 3.14 + 稍息 + 無全順

我都想
但驚好快沉船
所以冇乜異性朋友都係好處吧。。。

今晚

19:00
第16屆 KKBOX 風雲榜

22:30
天橋上的魔術師 #07 #08

嘩 有KKOBX

我唔會沉朋友 鐘意得就唔會做朋友

可能會唔小心日久生情？

所以現實好難有戲既情節

3.14又好 可不可以又好

係
又嚟到男女之間有冇純友誼嘅問題
我真係唔知

啲劇來來去去都係呢啲劇情

我係一見鐘情 3個月內冇事發生呢一世都好難有事發生

佢哋本身就鐘意對方但唔講

有冇睇過 無全順

個後段其實幾過癮

生得唔靚就有純友誼

今晚

19:00
第16屆 KKBOX 風雲榜

22:30
天橋上的魔術師 #07 #08

聽晚

20:00
全明星運動會 #03

22:00
天巡者 最終回

喜碧！

Lm

雪，就爆post。

詮勝

前幾日喺出面見到你

好開心 搵到你返黎
想見你拍電影版啦！！

有啲咁嘅事

別再想見我

開拍咗喇

我間中都有聽你呢首

竟然有人認得我

你咁出眾

想推爆埋先瞓

家漢，在嗎？

聊一聊？

唔係大部分人都係朋友先到情侶架咩

好羨慕
點樣識多啲異性朋友

我都覺得要由朋友開始囉
好難一嚟就起埋一齊

呢個都有可能聽過身邊人係咁講

冇電視台以外電影都少睇

我目的性比較強 通常好快就知有冇可能性

多數都係中學大學圈子出到嚟應該少好多

個故事真係估你唔到

尤如漆黑中的螢火蟲一樣

啱

下一次的你就別再提起我
別以為只不過是個貼心問候

因為我唱得好聽

唔怪得交友app咁多都27 28歲

出去學唔同嘅野，fd搭fd一齊出去玩
打牌要多隻腳就捉多個人

有時相處落覺得舒服就會有好感，但呢下會嚟得好突然

我都好快sense到同一個人夾唔夾
咁樣已經foul咗好多人

個年份都幾近台灣電影紅爆年代
但未聽過

我幾鍾意個女主

我明，冇啦啦勁近又對望就好易中招 但我prefer唔為一時火花而冇咗多年友情，特別係我好難識好長時間嘅朋友

返咗工之後啲人心防會重好多，要交到朋友都唔易，仲要溝就仲加多重功夫，除非大家都一見鍾情

咁唔啱做情人又唔代表唔可以做朋友嘅
我抱住朋友可以咩人都有但另一半要慎選

又多一個人收咗皮。我感覺到佢好孤寒，唔肯付出。

陳柏霖做完大仁哥呢套做毒撚

你好識做唔怪得咁憎唐僧

呢套話題性好似冇咁多

唐僧呢啲契弟嚟成手好牌亂咁打

身邊有frd都因為試過唔啱退番做朋友，唔單止冇影響感情仲更加frd咗因為已經知道唔適合一齊所以可以放心frd

成日都會自動loop

賈修
我有pair都係咁

有一排真係日日loop

好神奇 真係要放得低晒先可以做朋友

真尤其本身唔係好熟

13 14年 其實差

無論影定視都係低谷

光漢呢

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(134) 及 柯佳嬿窩

佳嬿呢

柏宇呢

小嬿子呢

應該唔少人係咁